[IOS/AN] 崩壞3rd [5] 成半年都推唔爆1個post

《崩壞 3rd》是一款由上海團隊米哈遊（miHoYo）在 iOS 與 Android 雙平台上推出的動作角色扮演遊戲，同時也是《崩壞學園》系列的最新作。本作講述了琪亞娜一行人加入 「 女武神部隊 」 後對抗 「 崩壞 」的故事，玩家將透過操縱性格各異的女武神，與出沒於世界各處的死士、崩壞獸戰鬥，挑戰崩壞帶來的絕望。

- 下載台服 -
IOS：
AN：

- 2.7版本陸服宣傳片(台服即將更新) -

初始A角麗塔

初始S角火姬子

- 第八章CG短片 -

Ｑ：幾時先叫做首抽？
Ａ：打到1-5，抽完緋紅後，自己再用水晶抽嘅就係首抽。新手嘅頭四抽內必定會出一隻非御三家角色。抽到角色之後就會變返做十抽保底機制。2.3版本新增首33抽標準補給會保底一隻S角。

Ｑ：使唔使儲夠石嚟十連抽？
Ａ：唔使，因為單抽同十連抽一樣有保底機制，即係你分開嚟單抽十次同十連抽係完全冇分別嘅。

Ｑ：首抽刷咩好？
Ａ：由於所有A角都可以好快刷出嚟，有時間建議刷初始S角起手(33抽標準內必出)
刷首抽S建議： 神恩>月輪(台服就出)>玫瑰>次元>熾翎>鬼鎧>月光>紫苑
御三家S(月光/鬼鎧/次元)隻隻都勁，但由於可以用6000石選其中一隻(只限一次)，所以優先度唔高

Ｑ：初始S角係咪一定好過A角？
Ａ：呢隻game角色評價主要睇兩方面：戰場同埋深淵
1：戰場基本上係大佬爭排名先用，講求齊角齊裝，平民玩家拎低保分既唔需要初S角
2：深淵係呢個遊戲水晶主要收入(佔差唔多一半)，主流隊伍都係靠神恩同次元呢兩隻神sup，地位有如FGO既梅孔一樣，但如果冇呢兩隻，靠初A角打都打到，但拎少D石

*所有非初始S角色嘅碎片都可以靠刷關卡嚟獲得，升級上SSS。而初始S角嘅碎片大部分要抽返黎，少部分有得刷都要好長時間。除非重課，如果唔係都幾難升上SS，SSS。所以自行斟酌啦。

Ｑ：新手時期點玩上去好？
Ａ：加個師傅先，再全力推主線，中期刷碎片最為重要。星期一至五曜日可以唔打，會送返徽章比你可以週末自選關卡開，星期六日金幣關必清，無打唔會回徽章。活動關做到3個成就可以清，另外唔夠打/死左角色可以直接退出，呢隻game係通關結算先扣體力。

Ｑ：點樣升艦長lv最快？
Ａ：因為1體力=1經驗，所以唔會有話打邊關升得特別快。最快嘅方法就係一路衝主線，可以攞主線任務經驗。
(50lv前新手有送經驗加倍，自己入裝備果格到開)

Ｑ：啲水晶點樣用最好？
Ａ：每日買兩次體力。歐洲人可以選擇all in抽補給
25鑽=60體 每日建議買2次
10鑽=2萬幾 發覺唔夠錢用既都可以買(唔建議)
新手期標準抽左隻初S先，再主力抽裝備(精準補給)
課長就乜鳩都抽啦

Q：台/日/陸服點揀好？
台：大部分巴打都玩台服，版本都追上左日服，只落後陸服1個版本，可以選用中/日語音
日：少量巴打玩，抽補給冇十抽補底，但過關石頭送多過台服(唔係多好多)，歐洲人岩玩
陸：原廠版本，乜都最新，實體福利最多(比如全服滿級既每人派一箱薯片)但最多bugs同屎食，課金比較麻煩，但人最多，多到以十萬到百萬計

Q：唔課會唔會玩唔落去
A：唔追排名既0課都玩到，唔少平民戰神都幾揪得，但建議每個月課月卡($38蚊拎到$200既石)
而呢隻驚好考技術操作，就算課左金課得唔夠，技術唔夠都冇用

Q：有冇連登仔艦團？會唔會冇位？
A：有意入團既，申請左之後係度留game名，或者入TG谷搵正副團長
艦團名：LIHKG
編號:1000013
位呢家野，擠一擠還是有的

Q：點解個post推唔郁？是咪冇人玩？
A：成也TG谷，敗也TG谷。基本上TG谷每日都1000條msg+ 最多時3000+都有，無錯，講緊你班友唔黎推post。
台服最近玩既人數都上升緊

實用連結：
【心得】隊伍組成簡明指南及角色定位簡評（巴哈）：
【新手】2.3萌新手冊！圖多注意！：
老鹹魚的崩壞3 wiki：

新手注意勿賣暈槍！

老婆鎮樓

新手有問題嘅話，谷有大佬24小時服務熱線
Telegram Group：

推

想曬命
琴晚ons左德麗莎

出月輪擴充
抽之前提提大家12月有消費5萬水晶送100S碎活動

留名

樓主係on9 仔

agger

岩呀 成日走數

賣ac
Pm

細力一推

feel到 成個post都係tg群入面嘅巴打

留咗名先

lm

應該冇乜人記得我，棄左好耐想玩返
生態有冇大變？得遊次紫

紫係垃圾 A都不如

無乜心機玩 又無晒石

入唔返舊Ac,好似買個淘仔起手好啲

終於撞得入個ac

想棄驚

Y

已經變咗養生game

課左再諗

pish

今期戰場點打呀

聽講tg谷有戰場頭10大佬

咁快2.7

召喚日服巴打

有無靚仔有興趣同我交換過龍絆ac玩
想玩崩三
如果有興趣我再post圖

@Joshua 日服巨頭

應該冇咩可能 崩3養成耐好多
啲人多數都係放ac

龍絆真係垃圾game
好多人想換出去

遲d應該會淘返兩s角玩算

崩3係遊戲界係好遊戲 不過要錢

手機遊戲界*

手機GAME只剩低崩3一隻
質素冇崩3同等或以上既GAME真係轉唔落
好多所謂既新GAME DL落黎FING等一陣就DEL,
到最後連試都懶得去試

陸服棄左幾個月 見有新姬子心思思玩番港台服

順面問有無人收徒弟

有呀 但新姬廢架喎

唔係掛 點廢法

ID 11848637

又唔係廢晒嘅 但同頂級角比差咁啲
冇咩減傷技 所以難打深淵
易打散啲怪
元素黎講傷害唔及月輪

頂級角係邊幾隻？

深淵黎講
神恩 空之律者琪亞娜

抽唔抽到都未知

買ac

入duck

新手有問題嘅話，谷有大佬24小時服務熱線
Telegram Group：

買左AC有神律 係咪唔駛再抽女?
淨低打碎換雪地/次元?

可以唔抽住 但要抽呢兩隻嘅裝 律娜優先
神恩新手期唔洗點用

睇下標準保底33抽出左未
刷雪地上2s 白夜上3s
山吹聖女新手期幾好用 要上s

日服無補底
宜家日日都係打晒戰車同白夜 碎
同埋開主線

咁都係抽左裝先
之後再睇祈願6000石換邊隻

日服消費30000石 我拎左55次元碎

呢個係另一個活動黎
但係多數人都唔會換次元
不過開左個頭就繼續換次元啦
咁祈願換月光/鬼凱

係咪無得再升？無靈魂

想2S

Ummmm
天生被動減間接傷害50%....
攻擊動作之間無敵幀多
傷害如下

其實2.9都開新版深淵 神恩霸道左咁耐

應該差唔多落台 比其他角色上台

新手如果岩岩玩 可能買女王/第六夜

呢啲唔使點用腦鳩禁都高輸出可能仲實際

新雞子 試用關好順手 好想抽 第一次會想抽雞子系角色

不過又怕佢會開陸服幾個月前開果個5萬石送野活動

唔敢浪費石

我都等緊50000石
而家儲到萬五
應該剩係抽空律聖痕同埋神恩先會用石

感覺會放落新年活動
姐係出年2月

驚佢去到兩週年先出

樓主係ON9仔

睇左未 個結尾好正

第一次咁想抽姬子

我都好耐無玩，一開返10連抽到最新個隻雞子，再10連中佢把武 係咪姐係叫我玩返？宜家勁多新野

其實神恩勁係邊

神輔助
眾怪+弱化

玩囉

冇人推post都咁多人入谷

無石抽姬子

想問下如果入坑淘寶係唔係最快最方便？

8591都得
問野入tg谷快啲

好，唔該巴打

棄左好耐 竟然仲有人玩
當年為左勿忘都課左千幾蚊
有散套畢業

畢業變左貓泳莎打過場分支啦
勿忘好似要等到出新深淵先有返啲用

抽唔到猶大啊
抽中泰勒絲

刷石抽到保底前十抽都唔出

做敗家仔課金抽埋保底先出姫子

.

早一日抽就係猶大

前排真紅武器擴充就歪左把猶大出黎

想要長光中
但剩係出左雷切神殞

呢個咩skin嚟 係咪GM

TGS買野送
遲d會上架

仲有人玩？

有

新手入坑買左個女王同空無首抽
之後抽到呢d
依家個方向要做咩先

升爆女王 用一隻就夠
有錢可以買埋限定skin
得返幾日

頭3隻砌埋咩新手關都過 碎片優先刷白夜啦

女王克屬傷害都唔錯

個ac幾錢

100蚊
女王同武器初始

改版快樂

執左

未？

出左冰塔啦,開新post未?

垃圾角冇咩好講
利申：裝都冇抽

但好j喎

麗塔女僕裝反而覺得冇咁正
其餘兩個好啲

新手lm

垃圾過氣驚冇人了

a8 律者 鬼x 有冇可能上到紅蓮?
見得下人得呢3個
其他人d裝都柒柒地完全唔夠做
打黑鴨都已經叫哂救命
70+組別

女王咩裝，入谷問快啲

冇用開

女王 空無 升華上中下
a8 櫻花刀 西琳上 沙皇中 阿提拉下
鬼x 磁爆 沙比上 蒼玄中 愛迪生下

打到叫哂救命

落面個兩隻冇用
打迪海定舊深淵
有冇神恩 聖女 次元？
裝就索爾

打舊版
神恩 有11th/猶大 可以加起源套勉強用
聖女 2nd同索爾都有 黑軒轅套
次元 單s 冇武冇裝

律神次
儲夠3波怪 神恩大+十字》次元出場技〉律娜qte+儲力再大

‘最近回鍋，屌刀系角癈左9成，我隻ss逆神如垃圾，s白執仲好打過佢
新出姬子好撚正，抽唔抽好
逆神同真田聖痕係咪可以抽出黎用了紅耳上俾白執好過

想問下抽卡個制係邊?
google完都唔知點抽
同埋個看板娘點換? 按左入替都唔識換第二條女

補給
咩看板娘，主頁面個隻？

逆神無晒無用
白夜衝3s用龍之介套太虛都好勁

開大好撚正，快到仆街

我玩咗咁耐仲係用逆神打深淵同戰場
其他人跟本冇裝打

冇左深淵冇左喇喎巴打
龍介一套好易有 試下啦巴打

有龍介套呀
不過太虛要太多資源去升
得d 4星武
同埋白夜有排都無3s

隻驚好似冇人玩咁 。。。
佢升要抽裝拆真係好呃錢

我都唔知仲有冇人玩
真係完全冇見過人講過
係前兩日先見到呢個post

不過始終都係唔夠打上紅蓮

D人晒tg group

有無人咁唔好彩比個台仔呃左錢阿
崩壞3名叫闇月 我之前同條個帳係換返黎 佢又囉走返賣左比唔知咩人
我見條友係8591賣野呃錢都唔驚 我估買家可能係香港人
Timeline:我同佢換帳先>>>佢囉返走>>>囉去8591賣左比人>>>我同講佢又比返我(電郵電話綁左係賣家手 佢隨時改得返)

幫你係tg谷到宣傳左

條友真心痴線 ig真名大學 咩都比晒我 想搞佢真係話都無咁易

搞囉

隻game冇咩連動，又少j圖，冇人討論，唉。。。

有睇過一啲同人本
都幾好用

感覺玩法有啲單一... 幾年間玩下棄下咁就得... 好想抽月蝕

又見到呢個post

其實值唔值得將熾翎升上2S
冇武冇一線聖痕
新深淵只夠勉強苦痛保級

btw果d ios玩到android account既改版app有冇人試過

2s元素輔助,值得升
最尾果句唔明
手足你咩服?入tg谷問野會快啲

官服
Android iOS唔互通
我本身用Android
好似有人整咗d可以係 iOS用Android account既改版
不過好似信唔過咁
我唔敢試
唔知有冇人有研究過(定係其實呢度冇人係官服)

btw冇用tg

幾年前隻驚未出

陸服野我地唔熟
我地多數玩港台服 少量日服
陸服野去百度貼吧比較清楚

無乜印象出咗幾耐，我係第一次出血紅嗰時抽中玩，玩一排都ok，但當養生驚就太多嘢搞⋯⋯

福利個祈願換邊隻好

月光

二期

原來出左二期
入驚望下先

血色玖瑰 熾翎 同 勿忘，不過血色好難用

血色唔算難用掛 係要留意下血量姐

唉都唔知回唔回鍋好
每次棄驚都係因為太悶太作業

冇特別玩法
單純等開大輸出
前期有血色勁輕鬆

係咪冇左首抽?完哂1-5都唔覺有既
定係抽左我唔知

不嬲冇首抽 但要開新acc就直接買個初始啦

完❗️

留名先，早排down番黎玩

其實呢隻game駛唔駛刷首抽？
好似要打好耐先夠石10連咁

睇池lo
好似頭十抽必出S?

呢個pool 好似就完值唔值得抽？
但希兒係咪可以打返黎？試用果佢見佢好似幾好用又靚

聽日下個池有希兒同女王
兩姐妹冇特別可以唔追
女王勁

希兒可以肝碎片換
多數A級角碎片容易刷
易過S級
利申已經有幾隻3S角

結果今日十抽抽唔中S果隻係咪要重刷

tb買ac最快

琴日係TB買左個全套升華加女王AC

巨頭

為左希兒入番坑
之前隻ac印象咩都冇重新玩過算
依加回歸果個係咪要入街場撞回歸人 有冇話邊個場用少d體
打幾場就冇體

撞回歸人就算啦,好難
體力=經驗值,用少啲體無助玩隻遊戲

新手加入 但你地TG GROUP點解入唔到既

我是新手, 第一次玩
前兩日見儲夠石終於中左首抽s, 神恩, 係咪可以keep住個acc繼續玩?
但係點先可以攞到佢d推薦聖痕 (好多角都攞唔齊)
進度: 岩岩打完主線第三章, 37lv

ps 抱憾之前唔知係活動定咩拿左A今樣, 最近先知連續登10日有S今樣
一路主力都用今樣, 有A八重櫻果時就代替左B芽衣, 到而家有S神恩就代替左A山吹...

仲有冇巴打玩?

咩都唔知玩得最開心

有呀 咸魚玩家here

想買個ac
空之律者+神恩颂歌+11th圣遗物
空之律者+神恩颂歌+犹大的誓约
邊個好?

2

好,唔該巴打

就出電單車啦喎

下,姐係點新手唔識